[重要建議]929要人

大家可唔可以connect埋維吾爾族同西藏一齊搞
特別係維吾爾族 最近有國際關注 連Trump都會出聲

中國公安押解逾百名維吾爾族人到庫爾勒囚禁

澳洲外長佩恩對片段深感不安，又譴責中國對待新疆穆斯林的手法，澳洲一直呼籲中國停止任意拘留維吾爾族人。

聯合國大會周二在紐約召開，據報美國總統特朗普可能在發言中會提及新疆問題，副總統彭斯和國務卿蓬佩奧亦可能在大會期間一唱一和，美國甚至會召開新疆問題會議。

因為剩係得香港人去集會唔夠 藏族 維吾爾族 同埋台灣 都係中共重點打壓既對象
更加重要既係 佢地抗爭既路比我地更加漫長 更加有經驗 佢地絕對可以幫到手 壯大聲勢
我相信佢地亦會肯幫手 因為929主題正正係對抗中共既極權威脅
如果有人有辦法contact到佢地 盡量幫幫手

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Push

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

宣傳時戴埋頭盔，講明無集會丶無遊行路線，各人自發清除垃圾，自行發揮。

利申：和理非